夾公仔偷野一問

突然突發奇想諗到一條問題
如果有人用錢夾到一個公仔，個公仔跌埋出嚟
但係佢(唔知咩原因)冇攞個公仔就走咗
而另一條友見到個跌咗出嚟既公仔，冇用錢就攞咗
咁佢係咪偷野犯法？
求巴打解答

可能啦

扮咩突發奇想 等比人拉啦
查一查閉路電視就知係你偷

樓主係邊間偷完？

犯法 有朋友咁早俾人判左幾十年

畀返隻公仔人啦